最新外國文宣： 看花木蘭電影會染上武漢肺炎

因為電影裏面有太多中國人了

對中國女人打j會患上愛滋

good

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

只會顯得我地好on9